(絲入）一人一個鍾意嘅名牌袋

無錢都要買？

玩野 邊有女揹呢啲

hula loop

好想買chanel但宜家既年紀攞出街好奇怪

呢款袋啲皮好粗

咩年紀先揹
太後生似雞

我諗起碼20尾啦

三萬六都唔啱
你買開12萬個啲？

比啲mk妹孭到好cheap

畢業出嚟做嘢冇耐，買咗個獎勵自己，用到而家都仲覺得好容易襯

近排想買Hermès Musardine，個silk pouch可以換，易襯唔同衫

做咩工有錢買
個個月還幾多卡數？

又唔係個個月買

普通打工仔 買完要個個月還卡數分期付款

叫老公送

我未婚夫都話送個Hermès Kelly 28比我，不過我哋呢排搞結婚同買樓洗咗好多錢，唔捨得要佢用多筆

一個都36k
邊撚個負評
有幾個人一個月月入十萬